有冇人覺得iz*one完勝twice

Vocal: IZONE勝joyuri完全屌打志效，平均iz*one嘅唱歌實力都好好多

Dance: IZONE勝刀群舞主舞好明顯chaeyeon勁廿條街唔明點解jyp要喺sixteen淘汰佢
Rap: TWICE勝可惜chaeyoung冇機會show off SAD

Visual: IZONE勝twice最多得mina、子瑜(化妝後)見得下人

Lines distribution: IZONE勝唔洗多講，IZONE仲要有幾個人可以唱高音part

Concept: IZONE勝感覺上twice嘅concept只攻男性市場，首首歌差唔多，都係啲洗腦手勢歌，冇啲新意

MV: IZONE勝唔知點解twice啲mv成日都有大頭shote.g. YOY，啲造型同佈景奇奇怪怪、九唔搭八，尤其TT

駁唔到所以淨係負皮？ONCE

要贏要多幾年，人氣twice儲咗多幾年，其實唔解散先有機會追上

牙純
牙宮

做咩

我覺得如果佢下次cb都唔爆就會衰退